# Proyecto-Final-FE

-Modularización (Routing)
-Lazy loading modules
-Guards
-Estrategias de detección de cambios
-Encapsulación decomponentes
-Ciclo de vida de un componente
-Componentes Stateful / Stateless
-Servicios
-Formularios reactivos
-POST. Create Company(account)
-POST. Authentication
-POST. Create contact
-POST. Search
